gitlab page https://gitlab.com/userAA/test-task-gitlab.git
gitlab test-task-gitlab

проект test-task (показательное тестовое задание)
используемые технологии  (тут только фронтенд и готовый json-server)
using methods  (there is only client application and prepared json-server)
    axios,
    bootstrap,
    bootstrap-icons,
    react,
    react-dom,
    react-scripts;

Разработка React-приложения для отображения таблицы с данными.
Функционал.
Сортировка по столбцам: при нажатии на название столбца  строки таблицы сортируются по возрастанию, при повторном клике - 
по убыванию. Графическим элементом или текстовым сообщением указывается направление сортировки.
Клиентская пагинация: данные необходимо отображать постранично, максимум 20 элементов на страницу. Необходимо предоставить 
пользовательскую навигацию для перехода по страницам.  
Фильтрация: компонент представляет текстовое поле, в которое пользователь вводит текст. Фильтрация осуществляется при нажатии
на кнопку "Search".
При клике на строку таблицы значения полей выводятся в дополнительном блоке под таблицей.
Данные в таблицу загружаются с сервера. Способ загрузки с сервера любой.
Над таблицей присутствует кнопка "show add contact form", по нажатии на которую выпадает форма добавления ряда.
После заполнения всех полей ввода активируется кнопка "add contact" которая вставляет новый контакт в виде заполненного
ряда в блок таблицы и на сервер.
Над таблицей присутствует кнопка "show delete contact form", по нажатии на которую выпадает форма удаления контакта.
После указания идентификатора удаляемого контакта, активируется кнопка "delete contact" которая удаляет удаляемый контакт из 
блока таблицы и из сервера.
Для демонстрации работы компонента необходимо сделать простую HTML страницу. Пользователю предлагается выбрать набор данных:
маленький или большой. При выборе набора данных он загружается с сервера и по данным строится таблица.  
